[
    {
        "randomId": 449
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite ihene aho iziritse ntawe uhita atayiseguye",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Umunyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mweru n'iyayo",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Agatonyanga",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirarima mu bikombe bya Ndiza",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Inzara mu ruheri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirakibindigiri mu Mutara",
            "option_1": "Umusigati",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Ingoma mu isoko",
            "option_4": "Intete y'ururo",
            "correct_answer": "Intete y'ururo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nta musimbutsi wa cyane wasimbutse urugata",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "correct_answer": "Inzoga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kwumva menshi kagahishira",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_4": "Imisoto y'ikigega",
            "correct_answer": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Umwuho w'amateke",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Imyashi",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiraforongo",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    }
]